九龍灣要人啊

對唔住大家因為父母關係冇得落去支援大家
但係窗邊望住d人慢慢退翻出黎大馬路個心好up
所以住附近嘅快d落去支援

光復香港
時代革命

推

自推10次

快d上去啊

如何不仇警？

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我都閃左 無乜野可以做

推 加 PC49859 董華忠 太子站打人

頭先下村做乜

未就係有狗上左巴士查人囉